[COYS - 英超煞科] 熱刺球迷吹水暨七公燙Jer等候區 145

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
09 - - Vincent Janssen 贊臣
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

真熱名單Update @20190510 連會員名, 54人. 原來已經有五十幾人...
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

英超靠科

英超殺科

停賽
輕鬆1001

殺科

4皮野真係睇唔起

再係咁hey0我
我就決定離開連登

咁就變連登殺科

五月>>>>>>1雞

0.0001/100

咩事 比人hack左

你就係嗰0.0001

我係萬中無一

殺科 殺科 現在只好殺科

未解決 未解決

除stubhub 之外
仲有冇其他方法買到飛㗎
如果一定食炒價, 咁真係難攪

我提意上面果50個名單，一人出100夾50000出黎買飛。
然後抽

100蚊搏一個一世既回憶，扺屌哦

夾錢送七公去斬鳩脆狗

利對完巴塞即刻出tickets information
我哋咁耐都未有

係斬出夠200

但啲網又無寫supporters area幾皮野買錯痢區就大撚獲

levy諗緊打包埋新球場tour, to dare is to rob package $88888

我贊成

plan去嘅你哋book定機票同酒店先囉
tickets等熱刺公布先決定啦

跟

每日50 得5000蚊咋 ching

神算

利維傳人

我係專登咁講，去突顯出票價既荒謬

又係七公思考領域

窮L表示冇錢去馬德里
Btw有冇巴打知道個晚去酒吧要幾銀消費

PS 獨L鐘意飲可樂多過飲酒

熱IG見李榮杓同Son合照

當年杓哥後上落底扭兩野出波好好丁

你飲杯可樂頂盡咪50

右腳誇一下，向左推
就算對面無防，佢都係會咁做

花園收400蚊

人一世物一世。有幾可會見到熱狗打歐聯決賽，
下一次可能係幾十年之後。

支持左隊波十幾年，今年真係想親眼見球隊攞番個大賽冠軍

只怕希望越大失望越大

大前提係要班人傷好先，人腳足先有得調動。就算打後半個月冇比賽，班友都成日操練自己拉傷。

我贊成
但係你都要燙jer先

我最大期望唔係win唔win
係利維見有決賽打，又有獎金填球場數後，肯出錢買人加人工

呢個重難過熱狗奪冠

留名

睇下多唔多手足出啦

想問慶祝巡遊係咪會係之後果日

會出
但唔相認了

hi

好撚正

亞軍都會搞?

呢段係球員角度

邊個話亞軍唔可以搞

照搞再加響新場搞嘉年華掠水

再賣埋歐聯亞軍之路紀念珍藏版dvd/blu-ray

hi all
I come from 2050.
Tottenham Hotspur players are regular trophy-winners in the past 30 years.
I can answer you whatever questions you ask me.
Thank you.

250

有tickets details同會響主場搞直播

how old is lamela now?

亞軍嘉年華

book 定巴士 早book 有優惠

反而有d興趣去主場睇大電視

You mean Exxx Lamela?
He was killed by a Tottenham fan after missing an open goal in the 2022 UEFA Champions league final.

how about Juan foyth

How about trippier?

Juan Foyth has retired from football due to severe knee injuries.

嘩 做乜入到決賽

lm

Trippier completed his transfer to Real Madrid with a fee of 40M and become an important player replacing Dani Carvajal.

so how about harry kane

肥花輕鬆玩弄de ligt

劇透，bam

Harry Kane won the 2022 World Cup as an England captain and become the fifth English player to win the Ballon D’Or.

路斯巴決賽睇唔睇到？

杓哥個樣仲咁後生

will cow ching come back?

好正

想問玫瑰樽啤酒知道邊度嚟未

有無窮撚巴打final想去白鹿徑睇電視直播

屌你老尾垃圾脆為左幫kane含
係到恰鳩洛神

肉撚酸到

肥普要雪脆了

唔洗咁多，一人$10，買愛記客勝x阿狗客其他，百幾倍即刻搞掂

後段完全唔知唱乜

50個100蚊有50000
你老豆係李嘉誠？

屌神算軒

Winks!!

winks with ssk

點解Lucas 可以用weak foot戴帽咁勁

CCV邊度有

留意返

唔用weak foot就會咁

出咗ticketing details, 要season ticket holder 同有loyalty points 先可以參與...

不過佢會係new stadium搞live screening, £10 ticket🤔

兩個都可以自己運個波上前。
仲有winks反搶嘅速率真係好高，有佢搶中場會好好多。

我覺得佢仲好用過雲耶馬

但呢度好多人反winks 覺得佢淨係識後傳，仲舒服過佐真奴

利申：一直迷winks, 球衫都係印佢

話到明係三米利接班人，就唔好期望佢傳波勁。運個波上前，帶生個波都好重要。

熱刺website

痴線公海日日都有疤狗po刮返出嚟binc
抵啦

你地怨婦流嘅？

係聯合軍wow

多數都係蝗bin喎

sor...已經無出公海

閃亮亮

真係得疤狗可以先做到 上年出局都bin到傻

全程三點不露嘅淫片

疤狗過去十年都好串，自己攞黎。當然，你可以話樹大招風，以前獌都比人針對，係而幾年弱咗先冇咁勁。

疤狗做盡所有最衰嘅嘢 黑 mma 垃圾球迷齊撚曬

最仆街係當正自己嗰套係「正宗」足球，人地嘅打法就係侮辱足球

罰球唔計 十二碼唔計 頭槌唔計

當年傾哥真係好勁。
我要求唔多，決賽比我見番次得唔得？

但有人話出佢分分鐘輸

上季贏利4-1就係靠Kane，冇佢根本威脅唔到對面後防

係驚傾哥冇態。就算佢轉咗打法都好，出佢起碼前場有支點（始終孫唔係正前，做二傳嘅能力有限。），加上傾仲有殺手本能。仲有，傾哥響到，前中後三軍都有向心力同士氣。

係因為雲耶馬廢左姐，如果用雲耶馬第一季既表現比，Winks仲差好遠

winks 打皇馬好撚勁wor,當然唔算場場好穩定,但一定唔係廢囉

海外球迷基本上買唔到
邊夠人地多loyalty points

呢個po既習慣係咪 傷左既人永遠係最好波

歐聯決賽鋒線： 左son 中LM 右脆

除左lml

傾兩年前歐聯屌打ramos應該係全盛時間
有身形有爆破又有過人

今年計
反而守唔到法明奴咁

咪出山咪得

硬啦

唔係呀，睇到Lin

條女好痴線，認左係自己，仲話下次要開美肌filter

肥普反了

台妹

想要

winks同雲耶馬都唔同類型
你比最強雲耶馬都係運唔到波
你比最強大細屎忽 都係冇雲耶馬個種破壞力

？

睇返意粉最fit果季，即係16-17，原來同時都係walker rose dembele 最fit果季，當年打Wanyama dembele 兩中場+Dier 中堅/防中自由人
所以當年Wanyama 打得好係因為任務簡單清晰，有波搶就搶，搶完交比3米或左右兩閘上，交後有三個用到波嘅中堅

其實兩個踢法唔同冇得比意粉係破壞型防中winks係推進型

意粉同細屎忽唔同類型wo

希望意粉唔會好似sandro咁收皮

意粉近幾場出番黎都交到貨，咁當然冇以前咁醒目。
佢嗰種破壞力係非洲黑佬先有。

嗰期佢無拿拿多咗過人同速度，真係冇弱點咁。

傳andre gomes傳得好行

右閘先得唔得

拎到歐冠的話，直接同宇宙隊爭人都得，唔使要而類棄將。

哪有錢.jpg

未去愛之前都話買佢
後尾唔記得咩原因借左過去

點解榮做完手術咁快可以復操

因為個陣應該傾唔岩價
而疤又賣左mina同迪尼過去
順便要愛食埋高美斯

叫harry的都是怪物嗎

詐傷

劇本,決賽先full team

全盛既傾有長傳有射門

希望決賽有七成以上功力

歐聯有奬金

lucas都係棄將

爭世界級球星人工都俾唔起
爭下ziyech VDB依類啱啱上位既好過

If you cant beat us

托定咸阿積士隊

我覺得ziyech好似迪馬利亞

我覺得ziyech可以完美取代lml

有分邊有視野 有射術
但我覺得佢敢係差咁少少野咁

馬列斯feel

夠用啦

肯黎先算

真
講到人地肯黎咁

很想要

踢咗一年半溫布利,就係為咗歐聯嬴作客入球

I am not open to start a new chapter with no plan, with no clear idea, with not being transparent.

I know very well how this business works. And we know we need to operate in a different way - that doesn't mean to spend more or less money.

But if we expect every season to be in the final of the Champions League, we need to create a plan. And the plan maybe is different to what has happened in the last five years.

If we believe that if we operate in the same way that we have operated in the last five years we are going to be every season in the final of the Champions League, and in the top four and competing against projects like Liverpool or Manchester City or Manchester United, I think we are very naive.

Mauricio Pochettino says he would be "stupid" to stay at Tottenham if the club expect to keep thriving without changing the way they are run

波事春秋呢個fb page係咪猁狗page黎ga?
見到咁多貌似幫垃圾猁出聲既post

咩垃圾4格，利事春秋呢dunfollow曬

熱狗* 呢位手足打錯字 我幫佢改翻

never give up,笑咗

唔中立真係唔應該做大眾生意,淨係做猁生意咪算

即刻unlike同檢舉佢先

好波

無貨 砌都砌唔到Lucas
最後印素素算

垃圾四格真係好嘔心

如果係街見到個秒齡女子係街邊街頭想哭泣應該點做

我都覺熱刺主客冇咩分別
一樣咁廢

俾紙巾

但我很醜

俾多d買埋阿積士右閘

好似fourze 咁同佢做朋友

暖男吧

冇睇火箭頭

不了 廢事做狗公 忍痛離去
但條女係幾靚

交個朋友啫
你慌你食到咩

俾左唔一定食到
唔俾就一定食唔到
好似買注六合彩啫

我食女之鬼

入咗final 就牙刷刷，咪又係四大然胸

人地係今年歐聯冠軍，比少少尊重啦。

肥普把握到奶主席袋底同兇佢買人嘅平衡

見到有ching著綠色個件波3印3m

癡撚線官網第三作客賣晒

我平時都係等呢個時候先買
香港都唔易搵 好on99

屌
今季買咗作客
點知歐聯全部著2客

叻豬

靜啦70

屌你老母

2客正咁多

兩次反吸都係2客梗係好賣啦

二客有地圖緊係買二客
邊有人咁傻豬會買件藍色

無論睇幾多次精華見到脆佢第一二球都係舉手唔追人就火滾

淨講個設計 第二作客都屈哂機

tap and go

決賽可唔可以申請著二客?

我地主場定作客個邊

好似係左邊,應該係主場?

主

今年條友變本加厲

Final 冇臭就出科或者戴亞。

靠作客入球出綫
靠作客入球入4強
靠作客入球入決賽

拿玻里唔好退貨

成季都作客

臭好番未?

剛好

上季尾已經訂咗

又差唔多係時候訂下年波衫
轟著都著埋
熱刺連圖未都有

印多件21先

搵邊個著呀，等陣賣走左又要再影

印科?

系

脆囉

維拉豬緊

Grealish真係幾好J

主席著最好

成熟過上年

唉 黑心d 要av升唔到班
過檔喇跟住

希望今年買到 好有潛力

但決賽係編左做主隊

再嚟3m 加奧奴馬

Pochettino#6

LEVY
19

猁打客場debuff大過熱

有冇數據睇

熱刺 1-2 利物浦
紅星 2-0 利物浦
熱刺 < 紅星

巴想放RAKITIC
買佢好過買A高美斯啦

冇咩活力啦

係咪講緊我

準備燈死

不是 我針對某吉_ _

胡七十

成三張嘢，人地用殘先賣出黎。

A高美斯好過，起碼後生加打緊英超。

維拉升唔到，柏豪會唔會平啲

四格都好d
波事係離撚曬譜

4格ok嘅 始終佢真係利迷又冇講到自己好持平咁
起碼都盡量滿足埋其他球迷

波事就真係on99
又要懶持平 又係不停怨

又後生又英人，維拉宜家又唔缺錢，我諗都40+

同你絕交了

有名叫猁是春秋，猁狗池，猁狗世界，猁狗4格

grealish 2 assists

漏咗猁迷快報

猁刺
猁路士
猁仙奴
猁聯
猁城
猁洲聯賽冠軍杯
猁格蘭足總杯

滿意未

猁比亞

吉田猁

依家有得pre order 決賽條頸巾
有無巴打一齊夾買

上年六月，AV冇錢，利維肯出多少少就買到柏豪。栢豪嗰時已告別球迷。點知最後講唔掂，加上AV有新老細比錢加用栢豪做核心。

你針對我

祖安猁夫

yes 決定追擊你

迪猁牙猁

哈猁維斯

好似唔係傾唔掂，係利維見av財困，傾掂左之後再嘗試壓價

Trippier死左未？

主真係壓到盡

本身仲j緊柏豪加winks兩個靚仔中場

痢事春秋就算數啦

所以都係老生常談
利隊波真係勁真係好睇
但太多on9球迷

樸治天奴或赴祖記執教
據《羅馬體育報》報導，如果今夏熱刺主帥樸治天奴轉投意甲豪門祖雲達斯的話，他希望得到一份豐厚的合同。

本賽季，樸治天奴在熱刺連續兩個轉會窗無引援的情況下，仍帶領球隊晉級到歐冠決賽，但是如果球隊繼續無法匹配他的雄心，樸治天奴很可能會離任。同時，祖雲達斯主帥艾歷尼目前面臨著離任危機。

據悉，祖雲達斯已經和樸治天奴取得了聯繫，據稱樸治天奴本人要求2000萬歐元的年薪，祖雲達斯方面將花些時間才能做出最終決定。

有冇人睇緊fox sports中文旁述
劉舜文話史浩克04既球迷唔會唔識黃色
多蒙特既球迷都唔會唔識藍色

屌

抽到乾曬

仲要咁岩兩隻色都中晒

有線d旁述好鍾意抽水

然後艾歷尼嚟熱？

AV升唔到就易啲買？

黎唔到個陣都續左約
易買都唔方會平

肥普咪又係屌帥手下敗將

一陣支持Bielsa

大石仲有踢原來

諗下好啦...利維邊度會俾咁高人工

唔覺屌帥會走

咁肥普呢

除咗返愛斯賓奴，唔覺佢會走

睇利維造化

如果亞軍廷國家隊？

美斯轉會

科Lml gaza 變主力

Poch Jr 咁型嘅咩

肥普兩個仔都幾型

有無利可屠？

咁即係下年摩連奴黎教啦

係都ok,熱刺班球員都算幾聽話

levy比鬼得起錢

我都唔信摩佬會黎

為隊塌曼聯車路士而黎

佢後生都幾型棍

諗起AVB

羅馬體育報咁認真做咩

其實唔係無可能

摩佬之前收1500,普帥收850

摩佬如果想復仇得熱刺埋到班

佢肯減少少，利維又肯加少少就o岩數

唔係話干地翻兜咩
肥普上季有賤種蝗都唔去啦
會去祖 我就唔多信

干地去國米

重點係祖根本唔會依個時間炒屌帥

1300 levy都唔肯比啦
肥普有850係因為佢賺到錢咋

仲要睇到摩佬買番黎啲人 通常一兩季就變負資產
Levy會唔會咁on9啊

Levy唔係睇盃嫁 睇錢嫁咋

利維比肥普走即反熱

魔佬黎到一定換咗大半隊，之後簽一大埋貴貨。一來利維唔會比錢，二黎魔佬好知利維唔會比佢大洗。根本大家唔會夾到。

反熱咗好耐

呢度全部都反熱

四格OK? Are you sure?

點解香港d猁真係多人到咁，咩平台都係猁

摩佬黎到助長更衣室政治

學我反利維同迷科啦

頭一兩年就可能有向心力，之後開始散。魔佬文化係打壓異己，搞到車仔十幾年都有佢影子，年年兵變咁漲。

No 摩佬啦
唔夾主嘅philosophy

摩佬要買人 同主唔夾

冇人比肥普更適合熱刺
希望肥普嗌走只係想逼主席科水

有傳利維好鍾意茅夫個荷維

般茅班幻幻幾好j

要請都請個帶隊波衝冠既領隊吖

巨巨
Lml dele Eriksen
Dier. Skipp
Bd. 4. 5. 奧
隊長

慳水得嚟又要衝到冠
肥普都應該係絕無僅有

同走回頭路有咩分別

今晚？無5，只有15

Give me five, ok?

今晚個陣會點，會唔會又出副選，用後備龍，中場用新仔，前面連摩拉都唔用

Book jor 機票，酒店貴到on9

買咗飛？

到時live

應該有

你係咪熱刺香港d人 or 孔生？

你先係孔生wor咪扮野

葡萄牙

有錢真熱

今晚可以笑柒利記

真熱就梗，錢呢d再搵過，有今生冇來世

呢個角度睇晒

再睇返都仲好滾動

又射左一次

屌你lm lamela企最前扮主角

今晚冇籍口留力啦三個禮拜後先踢加上肥普一定唔會留力

但夠唔夠人出都是問題了

Gazzaniga
Aurier Eyoma BD KWP
Dier Skipp Amos
Lamela
Janssen Llorente

右閘trippier 其他是但

性愛派對

[COYS - 比利市一哥屌打]

哭哭

胞分身

u too

煞科出唔到鳩估
係度估左先

Llorente Lucas Moura
Dele
Eriksen Lamela
Sissoko
Davies Toby Dier Aurier
Lloris

4-1-2-1-2

因為V5, S6 都傷，Foyth Son 停賽
今場有個問題就係Dier 打返中堅...
意粉有傷，變左SSK 打防中
LML 正式復出，拍住Eriksen
Dele 攻中，有機會就入禁區攻門
前面老蘭+LM

巨巨87mins impress poch.
有機會出新仔都OK

目標唔好有任何新傷. 拎一分都OK,
不過新主場唔似會守.

COYS.

今日放假，你就連圖都唔出咁慳水慳力。
主席真係主席

相比起出面其他猁媒
佢已經算係比較正常個個

其實唔明成日講住d 足球page做乜....本來呢d不嬲都有佢地取向架啦 笑下咪算 日日講

唔講體嘢日日有利物浦文你吹得佢漲咩

真心除左波事之外，其他都覺得算係咁

個篇咩拉莫斯不配冠軍個個真係好on9

咁體嘢係投稿形式

佢節目都有講 猁迷多丫麻 唔係點吸睛

到今日仲j緊次回合條片
係咪唔正常

唔正常
你拎過冠軍未先?
你個獎杯櫃有D咩?

熱狗丁一場半場先正常，唔通走去丁獎杯咩？

無圖認唔到主席

講明就係唔科就走啦

Facebook page同group本身都on9多
都唔明笑班on9 on9有乜好講

今晚會唔會又係LML發威

體嘢好多都反熱
雖然我成日聽，比較高質既台

反熱就冇咩所謂啦
有邊隊唔反

數下熱刺到決賽前
會po幾多段lm J 片

咁不如我去投稿，比D 痢屌下

我估…
拳皇 老蘭 LM
肥花 大力 素
BD A4 華佗 臭
隊長

諗黎諗去 點解我地第二球 老蘭可以咁都唔入

比你條垃圾科又入到咩？

唔俾脆有助攻

岩 擺撚明夾份B害脆 咁都睇唔出

佢前鋒喎 咁都唔入

今朝講完多猁狗仔，一落街已經見到兩個，一件貌似超舊遠古時代既復刻版波衫，一件今季印謝拉特

今季謝老4 = 案件又重演了

講講下條L仔係我前面

行去佢前面跣一次俾佢睇

會唔會比人打

入咗就無hat trick J

要成就LM啊

我冇用開tg, ching都去？

你打中堅都可以一嘢落腳直紅

佢係顏生啦

咩事呀你
冇喇喇做咩jer我

Trippier食屎狗

私片自己出面搞掂佢

A message to supporters from our Chairman, Daniel Levy, ahead of our final game of the season against Everton at the new stadium this afternoon.

#PL ⚪️ #COYS

主

得個講 有無實際行動先

點解我地既內戰會咁低質

We dare to dream and we want nothing more than to kick Trippier out of North London.

多一事不如少一事

點解我地既會員會咁低質

留意返 應該係問
點解我哋嘅球員會咁低質

屌 落街買飯食見到人著黑色ajax波3
我指撚住佢黎笑

多一個不如少一個

隻科最撚低汁

arm

低質極都唔夠班友乜鬼熱物浦前熱物浦後
又唔好笑又柒

唔係班友 係條友

熱路士
熱仙奴
熱聯
熱城

Sorry語氣重左
其實我好尊敬會員trippier你

TWITTER相好似無巨

男友好鍾意索我對腳， 但我覺得好核突同好污糟 又唔想佢咁做， 但係又唔想佢冇得玩腳

入嚟睇下呢隻熱狗幾好笑

好想識番條女可以日日啜腳趾做愛幫手含

啲topic笑死人

嘻

上兩次都好似冇影出黎

個場真係好能癲主度好撚波！ 話說邊位手足帶埋條女睇波 好葡萄

重注咗猁英超冠軍

去打脆狗？

我重注左痢開出反勝客主

熱刺d職員好似當佢冇存在過咁

兒子有得抖 kwp正選

Kwp

屌 傻架咩
eriksen踢撚死未
如果今場佢傷撚左
我1/6歐聯決賽飛去馬德里放炸強
炸撚死肥普

又想踢撚死大力神

紅牌喎 假熱

bench 兩隻右閘

toby eriksen最後一場代表我地熱刺踢英超

goodbye and thank you

踢傷大力神等佢走唔到
暗黑兵法黎

3叔同脆後備,擺咁多閘做乜?

球會冇野 最多係右閘

冇人擺

報定警先

見到3叔既笑容真係

Eriksen(戰死沙場）

唔擺佢哋重可以擺邊個

冇跪

小肥普

無trippier條撚樣即撐

同你一撚樣咁on9

其實今場應該脆正選，下半場換出，主場全體歡送

肥普你咁唔關照你同鄉
大戰利市1哥都唔出科

想問下今晚比人炒落第五
歐聯決賽輸埋
下年會唔會有歐聯踢？

ok?

重傷咗主席點袋袋平安啊

罰扣3分跌落第5,得咗

無 因為唔會出現

條垃圾紅撚左

會
講到口都臭
利記本身有歐聯位
佢拎冠定亞都無影響個位
所以落左係我地到

科仔上場發脾氣話唔撚踢

Thanks脆

預計到決賽又用trippier守mane

出到科守到SANE
唔知MANE守唔守到

差KWP 又估全中

出呢個陣都可以畀拖肥456嘅話，抵冇R聯踢啦

Poch's Dog 無得抖

呢隻狗唔知夠唔夠忠誠呢

科就剷撚到佢飛天啦

呢個幾月都係hea踢多

老蘭打正選都冇咩表現
佢後備好用好多

輪換阿 。。。。點解冇。。

你又想典？

每季都係kwp 開季 kwp 完季

dier 終於有得踢

肥普: 用kwp 仲想點

大家都好氣好力佢就無優勢

戴亞打中堅同拉美拿打攻中都係亮點。

hea都係跑第1,2多

隻狗扮廢曲線救熱又要話你知咩

淨係跑好過動作過激而受傷,識玩

想7公找數

比起LL想睇巨巨多啲

隻狗向後傳差啲死

巨巨個次係咪對西火腿出過
一落黎就做到野

上年煞科七太十分鐘三粒

dele同st.lucas再夾熟啲應該幾煞食

marsh 乜水

妓出咩人?冷咗咁多嘅?

輸5:1係咪前年

幻幻

+1

希望後備出janssen入波

一般人買波衫燙數字你就買波衫 燙jer

失蹤人口。。講真佢來香港果次都覺得佢廢廢地。。冇咩威脅

TRYTRY

去睇鏝

係廳開利 係間房開鏝 手機開熱狗垃圾波

多重影分身

好撚多湊痢狗燈

手機點開

公海D 燈post 好煩

月底都會差唔多

PSV煞科戰輸波

COYS

可惜
兩隊都尊重

超人傷左咩

公海唔想利狗英超破處
公海唔想熱狗歐聯破處
係咪應該支持返利狗奪冠

NOWPLAYER死左?

冇事

屌睇錯
下輪先煞科
自

巴打用邊間上網?

pccw

今場應該比佢出，老撚冇氣打全場。
老撚試過好多次打全場都唔掂。

派路

dier

Dier

HKBN完全上唔到

痴撚線

返唔切
咁快

LINK都搵唔到

今日咁少link

我pccw用電腦都上唔到

勁撚到

垃圾now

lml+dier

iPad冇事

有都播曼利啦

都未開場波黎睇

負負得正

dier 入波又會心雄

落街買舊炸雞就1-0

買多舊 thx

大力巨都企幾後吓
希望唔洗跑咁多

eriksen真派路

lm藍天

戴亞

阿里好hea

不嬲都妹下妹下

屌你老味垃圾now player

白禮頓差D

dier d長傳廢到

佢有邊飯唔廢

球波點入

角球彈彈波比dier射入

ssk on9?

totally no mood to 睇

dele

LML DELE兩個係到妹下妹下

dele交比老蘭咪有囉

場波無關痛癢就9踢

lm, son, 大力, wym, dier 都快響新場入波過

lml真係 唉

Dele 仆街仔

Dele射門好差 冇角度冇力度

留意左dele好耐 d射門同屙尿冇分別

st.lucas開始有大佬feel

尊重啦

不如比D 錢，請個好D 助教教finishing

lml面對面比人

不斷開球探 仲刺激過睇我熱

托柒

kwp左腳

利冠了

收錢了

kwp 真係幾好

好過脆

平時睇開屎
依家擺隻倉鼠落場都覺得好啦

mu

提早暑假

蘇b

大家有無榜首個兩場既線上link

利奪冠，曼聯又失分
曼狗們點算

b字反轉就是9

now：呀里交比呀里

白禮咁撚認真

鏝柒撚到

唔撚好呀屌

唔撚係呀.jig

仆街了

退出波台啦

NOoooo

唔撚好啊

全軍退守啦要

1-1

唔撚係又qpr咁撚老套呀

唔撚係咁都比利反CUP下話

鏝仲頂到

end game

和都玩撚完 要贏呀

鏝

轉睇曼城算

Cup ar dllm

Dele真係好撚慢 做決定

拳王條撚樣玩夠波未

鏝啊

諗唔明點解用馬列斯

Cup ar金錢足球！

ssk真係好痴線

靚救啊

上半場就dum波鐘

個個睇冠軍爭冇人理獌又柒

佢都7左成季

猁撚預備啪手指了

Lloris good save

中游隊有咩好笑
你都唔會笑屈福特輸波啦

B施華左右腳都得其實幾勁

個個手指指但無人郁

留意到車仔和緊

李城幫幫手

唔想要希古恩啫

COYS - 又做倫敦一哥

狼隊加油

拳王今日瘋狂鳩射

佢今年埋門差咗好多

差d屌

曼城2:1

曼城搞掂

好波斯灣！

鏝城

上

Coy-鏝迷球迷討論區

鏝入多幾粒穩陣呀

好波士頓！

我地場波悶到仆街

喂 你老襟嚟架

睇lml妹妹妹 隊長係咁救救救

鏝城鏝城

同國光榮

兩邊都冇乜戰意

好波哥大！

搬泥李城幫幫手

好波歷克！

好波台狗！

講個笑話
曼聯

唔崩盤is ok
同埋出巨巨

大力神今日散步睇波
唔錯

精宮好惡

Lml

lml

Lml屌你老母

LML有冇廢到咁

仲要no look屌你老母懶型

笑4

Dllm lml

有無邊條熱愛既LINK順D

不存在

狠隊中眉

下下都比人傳中撞射
final 再係咁收硬皮

有冇人用緊now player
網頁版係咪開唔到

慢慢試

屌你我以為自己入錯曼城討論區

係主場 愛華頓 fans 係咁慶祝曼城入波

無野好爭係咁

真正既愛記fans 只會想利死

可能係熱刺fan黎

Big cheer from @Wolves fans followed by: "You're going to win nothing."

講真曼城贏 減弱利個氣勢 可能影響埋歐戰

平時會hur 鳩對面fans 唱歌 今日完全由佢地慶祝

好彩今日早入波 唔該班大帝控住嚟踢

最好臨完場俾狼入波

希望有萬年老二嘅陰影

利果球傳中撞入 好撚危險喎

巴塞首回合3:0夠削利氣勢
根本利嗰班心理已經好好

獌迷支持你地屠痢

Just toon it
HT
Brighton 1-2 Man City
Liverpool 1-0 Wolves
Man Utd 0-1 Cardiff

成日JER撚住獌

Wolves fans spreading fake match updates at Anfield is one of the best things to happen all season.

今日應該係巨巨最後一場

笑左

邊個?

唔好呀

巨巨？

係

erik lamela

猁第二回合一早就入波,疤又hea,輕鬆啦

垃圾阿真係儲力歐霸？

有無人知上次4強灣仔果到有無比人BOOK
希望決賽唔會比人BOOK左

曼迷路過 kane趕唔趕到打歐聯決賽

意粉

意粉ON , Dele off

雲耶耶換屌你

kwp

wym換dele

屌上場慶祝仲拐拐下咁又出得

屌你唔會係傷呀

點解科可以著牛仔褲
唔使熱身咩

熱身做乜

停賽...

停賽熱乜鬼

呢隊波無路捉
上場跑下跳下咁慶祝果個就傷左
上場GUT下GUT果個今日又出得

點解科本人仲未出嚟

我屌你老母 你依家係邊
我即刻同你隻秋

邊位手足走入場

KWP爆迪尼

球迷

含撚喇

D保安跑得咁撚慢

著牛仔褲點起腳啊

笑咗
點解成日都有球迷入場

邊位巴打

你依家好撚好打？

I wanna be in that number

七公黎？？
想同老婆野戰？

懷疑愛迷 想係我地球場射精 慶祝鏝贏緊波

lml頂返後

著長褲 似係你

鏝贏先好喎

ching買唔買到真骨kiva

熱link太窒,睇鏝猁雙mon link算

係又點

冇，得OOO

睇咗哩50分鐘
下年真係完全唔想再見到Lamela

ok 你食屎 我依家好驚 佢鳳凰同恐龍都係換裝唔係出新一隻

脆就忍到成年

最連

妓都入波

妓客其他300倍

我有kiva 同埋仁叔訂左ooo

軌咪撚入波就得

我地頂得住先算啦

買到呀

大力神啲致命傳球

我唔係問你呀 我夠知你有

大力

如果係既話就你冇得玩了

巨巨出未

我攞kiva 同你換呀⋯⋯

邊個踢空氣仲想去皇馬

得鏝

曼城3:1

對面㩒制

我鏝

Mahrez

金錢足球

好波羅的海

好朋友！

高美斯試踩新球埸

咪撚買呀，唔覺得勁

我痢

你兩個都係仆街黎

愛記FAN唱歌未

幾時變身俾我睇

輕 先

假熱

主：哦 算囉

怨婦

我打撚死你

好波呀

主：thx

Y啊

熱場波嘈左好多

屌 愛迷開心到

仲開心過我地

痢

愛記唱得好大聲

成班愛記球迷慶祝曼城入波

鏝贏大家都好high

對面慶祝得咁勁 完全係歡樂場feel

佢地唱咩

kane老婆好似靚左

kane隔離係佢老婆?

唔三開啦好嘈
熄晒鏝鋓睇愛迷唱歌仲好

屌 拓柒入波

屌
禾確特

屌你老母比件托柒入波

仆街，笑笑下就

兩循環都畀佢入

佢入又點撚樣 正一食屎狗

冇出你就失波

又係托柒

咪撚慶祝禾狗

屌，比禾仔入波

仲諗住有機做返3弟

李健和就和仔
呢條叫禾狗

On99

輸埋dllm

幾分鐘

岩聽

熟悉嘅感覺

1:2

做咩撚野

咁都得

歐聯實比人456

阿記追緊上黎啦

一眾熱刺師兄弟歸位啦

季尾翻盤

咁樣自爆 on99

STAY FOCUS DLLM

聯賽仲係柒頭咁

換走lml喇屌

大力神

大力狗

Goal

Dier一出即輸 去番最佳位置啦

大力唔好走plz

驚乜？8粒得差球點會追到

想去皇馬唔該入多幾球

大力入罰球

下半季聯賽獻祭歐聯

幾耐冇入過

雲耶馬廢撚到

對上一次都差唔多係歐聯對反黑祖

咁勁把撚啊

你係咪想轉會！

大力臣

好似隔咗2年 再入返罰球

最後一球告別熱刺

計聯賽就好撚耐
全部就上季對祖

巨巨

聯賽越輸,歐聯越贏

大力巨

上第三吖大佬，好好睇睇la

留意返 兩球都關lml事

Thank you and goodbye

哩球要讚Lamela

讓返俾大力臣射

贏歐聯嘅話呢場要輸

讚脆皮先

仆街LAG撚到要重開機

巨巨有冇可能入波呢

最佳位置
後備席廂

屌奶星呢隊西波完季都要咁樣比人入

巨巨的最後十五分鐘

最佳位置係隊外

巨巨同skipp

打和好似夠上第三？

車唔贏就係

轟輸波就係

人地唔想要西瓜就唔咁出力

車輸先得

熱和，車要輸

要輸添好似

嘩 咁多條件

希望贏la 上第三好好多 今季車已經打得差

細walker 其實都幾麻麻下

大家食得屎太耐

諗定點慶祝未

St Totteringham's Day cancelled

連續三年

阿迷個積分榜又更新失敗

贏到我自貼

博埋佢呢 第三

爺爺:想當年呀......

望李城嬴波好過啦

巨巨其實幾落力迫

轟仲未入啊 俾啲力唔使打外圍賽

靠華迪好過靠巨巨啦

第四都唔洗

點都唔使打

第四都直打分組賽

你坐左幾耐

歐聯冠軍唔使

前四直入group stage

知啦...

大家唔好笑佢

第4係咪POT4

第三同第四獎金有無分別

一定冇啦

第四要打外圍賽？

轉台睇利哭喪

有 頭先光頭佬就係計緊呢條數

2⃣2⃣ Mohamed Salah
2⃣2⃣ Pierre-Emerick Aubameyang
2⃣2⃣ Sadio Mane

人地話預咗啊
專心歐聯打柒MMA咁話

POT 幾睇呢度

恭喜猁97分勇奪亞軍！🎉🎉🎉🎉

又一季西波

So we win CL and go to pot 1, easy

有呀屌

條條reply都柒
U脆分身嚟

facebook 直播

屌 講笑咋

我痢做唔到雙冠王喇
得單冠

恭喜 曼城

Confirmed: St Tottenham's Day Cancelled.

垃圾阿

Champions League
Arsenal

咁多傷兵咁多條線，算收貨啦

Player of the year
素素
Son

Watching Tottenham on a Wednesday night

科

Foyth

真

歐霸冠咪照踢囉
屌嬲

可以正式笑阿狗

笑什麼
你也是4弟
我地拎左人地引以為傲嘅位置喇

有咩獎項有冇現金獎

笑咩笑
你有冠軍咩?
我呀爺個CV咁靚

son點都好過ssk喇下 搶哂分喎
ssk只係進步下咋喎

再一年騎住

壓撚住你垃圾車

不過講返今場波真係好ON9
明明可以輕鬆贏拎第3
咁都要失分

如果你係真熱，你永遠既敵人就係阿，就係咁簡單。

收皮喇，阿仙奴

好正，主播一講妓下年要打歐霸，全場立即起閧。

COYS - 1分之差

?

七公傻咗?

講到卡迪科城2球全場歡呼

原來車第三要焗買希古恩

邊到source?
主席計埋呢D數?

好可惜上唔到第三

苦肉計

肥普黑暗兵法

係
又有幾分鐘柒

七公痴左線呀

12-13 阿狗1分壓熱狗上前四
15-16 阿狗71分 熱狗70分
18-19

利維在下一盤很大的棋

[恭喜曼城劇得英超冠軍]利物浦 對 狼隊

班痢宜家先懶係中肯
好嘔心

COYS - 慶祝97回歸祖國

屌又要打附加賽

97兒女

所以又唔係真係好開心
班友有時都係太大安旨意咁

嬲到字都打錯埋

但聯賽睇化了
下半季柒到閪咁

靜晒睇直播？

YouTube 睇緊官方季後直播

levy被孤立

son拎獎

諗緊決賽果晚咁夜踢 要搭通宵車出去

Junior一定係科

SON係Player of the season
都合理

又再出黎？

一次過頒啦

之前利lead 7分到跌去第二，咪有個利迷話係好事，排第一有壓力，而家排第二係最好可以後追上去

成班球員一家人出場了

巨巨木口木面
得黑氣石陪佢

大力同我地say goodbye

再見大力臣&toby

之後咪Post燈Post 話"熱刺會贏歐冠囉"
睇到悶

過皇吧

好肉酸
又爆閘又空難足全季
季尾先黎講預左呀，理性呀，中立呀

[COYS - 一期一會 備戰歐聯]

巨單拖出嚟?

你諗下
如果季初同你講
素素會爭隊內player of the year
我估你切J都唔信

推

隻鷄識踢波

好彩佢都肯博上返位 唔係冇3米 真係唔夠人踢

踢得好過SCUM

荷蘭離隊幫

下下都爆閘，搞到自己勁黑人僧

頃兩個女都冇個靚

真 有期中場傷晒
都係靠佢及時勇頂住

Push

#999

求飛